# Korean (South Korea) translations for TTMediaBot.
# Copyright (C) 2025 TTMediaBot-team
# This file is distributed under the same license as the TTMediaBot project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TTMediaBot VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 13:08+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-21 21:41+0900\n"
"Last-Translator: Sihu Hwang <hwangsihu27@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: ko_KR <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: C:/TTMediaBot/bot/TeamTalk/__init__.py:163
msgid "Send \"h\" for help"
msgstr "도움말을 보려면 \"h\" 입력"

#: C:/TTMediaBot/bot/app_vars.py:16
msgid ""
"A media streaming bot for TeamTalk.\n"
"Authors: Amir Gumerov, Vladislav Kopylov, Beqa Gozalishvili, Kirill "
"Belousov.\n"
"Home page: https://github.com/gumerov-amir/TTMediaBotLicense: Mit License"
msgstr ""
"TeamTalk용 미디어 스트리밍 봇입니다.\n"
"제작자: Amir Gumerov, Vladislav Kopylov, Beqa Gozalishvili, Kirill Belousov."
"\n"
"홈페이지: https://github.com/gumerov-amir/TTMediaBot라이선스: Mit 라이선스"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:107
msgid "Unknown command. Send \"h\" for help."
msgstr "알 수 없는 명령어입니다. 도움말을 보려면 \"h\" 를 입력하세요."

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:113
#: C:/TTMediaBot/bot/modules/uploader.py:60
#, python-brace-format
msgid "Error: {}"
msgstr "오류: {}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:126
msgid "You are banned"
msgstr "당신은 차단되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:130
msgid "You are not in bot's channel"
msgstr "봇의 채널에 있지 않습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:134
msgid "Bot is locked"
msgstr "봇이 잠겨 있습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:138
msgid "This command is blocked"
msgstr "차단된 명령어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/__init__.py:158
msgid "Unknown command"
msgstr "알 수 없는 명령어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:22
msgid ""
"+/-COMMAND Blocks or unblocks commands. +COMMAND adds command to the "
"blocklist. -COMMAND removes from it. Without a command shows the "
"blocklist"
msgstr ""
"+/-COMMAND 명령어를 차단하거나 차단 해제합니다. +COMMAND는 명령어를 차단하고, -COMMAND는 차단 해제합니다. "
"옵션이 없으면 차단 목록이 표시됩니다."

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:33
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:317
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:346
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:448
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:461
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:507
msgid "The list is empty"
msgstr "목록이 비어 있습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:38
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:300
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:331
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:416
msgid "Added"
msgstr "추가되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:39
msgid "This command is already added"
msgstr "이미 차단된 명령어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:45
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:306
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:337
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:427
msgid "Deleted"
msgstr "삭제되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:46
msgid "This command is not blocked"
msgstr "차단되어 있지 않은 명령어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:54
msgid "GENDER Changes bot's gender. n neutral, m male, f female"
msgstr "GENDER 봇의 성별을 변경합니다. n 중립, m 남성, f 여성"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:68
msgid "LANGUAGE Changes bot's language"
msgstr "LANGUAGE 봇의 언어를 변경합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:76
msgid "The language has been changed"
msgstr "언어가 변경되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:78
msgid "Incorrect language"
msgstr "잘못된 언어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:81
#, python-brace-format
msgid ""
"Current language: {current_language}. Available languages: "
"{available_languages}"
msgstr "현재 언어: {current_language}. 사용 가능한 언어: {available_languages}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:91
msgid "NICKNAME Changes bot's nickname"
msgstr "NICKNAME 봇의 대화명을 변경합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:102
msgid ""
"r/f Clears bot's cache. r clears recents, f clears favorites, without an "
"option clears the entire cache"
msgstr "r/f 봇의 캐시를 지웁니다. r 기록 지우기, f 즐겨찾기 지우기, 옵션 없으면 모든 캐시 지우기"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:110
msgid "Cache cleared"
msgstr "캐시가 삭제되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:114
msgid "Recents cleared"
msgstr "기록이 삭제되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:118
msgid "Favorites cleared"
msgstr "즐겨찾기가 삭제되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:126
msgid ""
"Join channel. first argument is channel name or id, second argument is "
"password, split argument \" | \", if password is undefined, don't type "
"second argument"
msgstr ""
"채널에 입장합니다. 첫 번째 인수는 채널 이름 또는 ID, 두 번째 인수는 비밀번호입니다. 인수는 \" | \"로 구분하며, "
"비밀번호가 없는 경우 두 번째 인수는 입력하지 않습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:145
msgid "This channel does not exist"
msgstr "해당 채널은 존재하지 않습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:205
msgid "Enables or disables voice transmission"
msgstr "말하기 전송을 활성화 또는 비활성화합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:212
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:214
msgid "Voice transmission enabled"
msgstr "말하기가 활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:218
msgid "Voice transmission disabled"
msgstr "말하기가 비활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:224
msgid "Locks or unlocks the bot"
msgstr "봇을 잠그거나 잠금 해제합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:229
msgid "Locked"
msgstr "잠겼습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:231
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:238
msgid "STATUS Changes bot's status"
msgstr "STATUS 봇의 상태 메시지를 변경합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:248
msgid "Enables or disables event handling"
msgstr "이벤트 헨들링을 활성화 또는 비활성화합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:255
msgid "Event handling is enabled"
msgstr "이벤트 헨들링이 활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:257
msgid "Event handling is disabled"
msgstr "이벤트 헨들링이 비활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:265
msgid "Enables or disables sending of channel messages"
msgstr "채널 메시지 전송을 활성화 또는 비활성화합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:273
msgid "Channel messages enabled"
msgstr "채널 메시지가 활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:275
msgid "Channel messages disabled"
msgstr "채널 메시지가 비활성화되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:282
msgid "Saves bot's configuration"
msgstr "봇의 설정을 저장합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:286
msgid "Configuration saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:293
msgid ""
"+/-USERNAME Manages a list of administrators. +USERNAME adds a user. "
"-USERNAME removes it. Without an option shows the list"
msgstr ""
"+/-USERNAME 관리자 목록을 관리합니다. +USERNAME은 사용자를 관리자로 지정하고, -USERNAME은 제거합니다. "
"옵션이 없으면 목록이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:309
msgid "This user is not in the admin list"
msgstr "해당 사용자는 관리자가 아닙니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:324
msgid ""
"+/-USERNAME Manages a list of banned users. +USERNAME adds a user. "
"-USERNAME removes it. Without an option shows the list"
msgstr ""
"+/-USERNAME 차단된 사용자 목록을 관리합니다. +USERNAME은 사용자를 차단하고, -USERNAME은 차단 해제합니다."
" 옵션이 없으면 목록이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:339
msgid "This user is not banned"
msgstr "차단되어 있지 않은 사용자입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:352
msgid "Quits the bot"
msgstr "봇을 종료합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:361
msgid "Restarts the bot"
msgstr "봇을 재시작합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/admin_commands.py:376
msgid "Returns current channel's ID"
msgstr "현재 채널의 ID를 표시합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/command.py:30
msgid "help text not found"
msgstr "도움말이 존재하지 않습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:17
msgid "Shows command help"
msgstr "명령어 도움말을 표시합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:26
msgid "Shows information about the bot"
msgstr "봇에 대한 정보를 표시합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:36
msgid ""
"QUERY Plays tracks found for the query. If no query is given, plays or "
"pauses current track"
msgstr "QUERY 쿼리에 해당하는 트랙을 재생합니다. 쿼리가 제공되지 않으면 현재 트랙을 재생하거나 일시 정지합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:43
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:52
#, python-brace-format
msgid "{nickname} requested {request}"
msgstr "{nickname}님이 {request}을(를) 요청했습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:57
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:195
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:212
#, python-brace-format
msgid "Playing {}"
msgstr "{} 재생 중"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:61
msgid "Nothing is found for your query"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:64
msgid "The selected service is currently unavailable"
msgstr "선택된 서비스를 일시적으로 이용할 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:78
msgid "URL Plays a stream from a given URL"
msgstr "URL 주어진 URL에서 스트림을 재생합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:88
#, python-brace-format
msgid "{nickname} requested playing from a URL"
msgstr "{nickname}님이 URL에서 재생을 요청했습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:94
msgid "Incorrect protocol"
msgstr "잘못된 프로토콜입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:96
msgid "Cannot process stream URL"
msgstr "스트림 URL을 처리할 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:98
msgid "The path cannot be found"
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:106
msgid "Stops playback"
msgstr "재생을 정지합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:113
#, python-brace-format
msgid "{nickname} stopped playback"
msgstr "{nickname}님이 재생을 정지했습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:120
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:156
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:176
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:201
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:218
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:359
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:368
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:417
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:435
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:476
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:532
msgid "Nothing is playing"
msgstr "재생 중인 항목이 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:127
#, python-brace-format
msgid ""
"VOLUME Sets the volume to a value between 0 and {max_volume}. If no "
"volume is specified, the current volume level is displayed"
msgstr "VOLUME 볼륨을 0부터 {max_volume} 사이의 값으로 설정합니다. 값을 지정하지 않으면 현재 볼륨이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:151
#, python-brace-format
msgid "STEP Seeks current track backward. the default step is {seek_step} seconds"
msgstr "STEP 현재 트랙을 되감기합니다. 기본 이동 시간은 {seek_step}초입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:171
#, python-brace-format
msgid "STEP Seeks current track forward. the default step is {seek_step} seconds"
msgstr "STEP 현재 트랙을 빨리감기합니다. 기본 이동 시간은 {seek_step}초입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:190
msgid "Plays next track"
msgstr "다음 트랙을 재생합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:199
msgid "No next track"
msgstr "다음 트랙이 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:207
msgid "Plays previous track"
msgstr "이전 트랙을 재생합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:216
msgid "No previous track"
msgstr "이전 트랙이 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:225
msgid ""
"MODE Sets the playback mode. If no mode is specified, the current mode "
"and a list of modes are displayed"
msgstr "MODE 재생 모드를 설정합니다. 값을 지정하지 않으면 현재 모드와 사용 가능한 모드 목록이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:230
msgid "Single Track"
msgstr "단일 트랙"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:231
msgid "Repeat Track"
msgstr "트랙 반복"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:232
msgid "Track list"
msgstr "여러 트랙"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:233
msgid "Repeat track list"
msgstr "여러 트랙 반복"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:234
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"Current mode: {current_mode}\n"
"{modes}"
msgstr ""
"현재 모드: {current_mode}\n"
"{modes}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:252
#, python-brace-format
msgid "Current mode: {mode}"
msgstr "현재 모드: {mode}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:265
msgid ""
"SERVICE Selects the service to play from, sv SERVICE h returns additional"
" help. If no service is specified, the current service and a list of "
"available services are displayed"
msgstr ""
"SERVICE 재생할 서비스를 선택합니다. sv SERVICE h 를 입력하면 추가 도움말을 표시합니다. 서비스를 지정하지 않으면 "
"현재 서비스와 사용 가능한 서비스 목록이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:273
#, python-brace-format
msgid ""
"Unknown service.\n"
"{}"
msgstr ""
"알 수 없는 서비스입니다.\n"
"{}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:282
#, python-brace-format
msgid ""
"Current service: {}\n"
"Warning: {}"
msgstr ""
"현재 서비스: {}\n"
"경고: {}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:284
#, python-brace-format
msgid "Current service: {}"
msgstr "현재 서비스: {}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:300
msgid "This service has no additional help"
msgstr "해당 서비스에는 추가 도움말이 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:319
#, python-brace-format
msgid "{} (Warning: {})"
msgstr "{} (경고: {})"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:327
#, python-brace-format
msgid ""
"Current service: {current_service}\n"
"Available:\n"
"{available_services}\n"
"send sv SERVICE h for additional help"
msgstr ""
"현재 서비스: {current_service}\n"
"사용 가능:\n"
"{available_services}\n"
"추가 도움말을 보려면 sv SERVICE h를 입력하세요"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:338
msgid "NUMBER Selects track by number from the list of current results"
msgstr "NUMBER 현재 결과 목록에서 번호로 트랙을 선택합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:350
msgid "Incorrect number"
msgstr "잘못된 번호입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:352
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:363
#, python-brace-format
msgid "Playing {} {}"
msgstr "{} {} 재생 중"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:357
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:429
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:459
#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:496
msgid "Out of list"
msgstr "목록 밖입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:375
msgid ""
"SPEED Sets playback speed from 0.25 to 4. If no speed is given, shows "
"current speed"
msgstr "SPEED 재생 속도를 0.25부터 4 사이의 값으로 설정합니다. 값이 지정되지 않으면 현재 속도를 표시합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:380
#, python-brace-format
msgid "Current rate: {}"
msgstr "현재 속도: {}"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:393
msgid ""
"+/-NUMBER Manages favorite tracks. + adds the current track to favorites."
" - removes a track requested from favorites. If a number is specified "
"after +/-, adds/removes a track with that number"
msgstr ""
"+/-NUMBER 즐겨찾는 트랙을 관리합니다. +는 현재 트랙을 즐겨찾기에 추가하고, -는 즐겨찾기에서 트랙을 제거합니다. +/- "
"뒤에 숫자가 지정되면 해당 숫자의 트랙을 추가/제거합니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:399
msgid "This command is not available for guest users"
msgstr "게스트 사용자는 사용할 수 없는 명령어입니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:433
msgid "This track is not in favorites"
msgstr "해당 트랙은 즐겨찾기에 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:467
msgid "Gets a direct link to the current track"
msgstr "현재 트랙의 직접 링크를 가져옵니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:475
msgid "URL is not available"
msgstr "URL을 사용할 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:483
msgid ""
"NUMBER Plays a track with  the given number from a list of recent tracks."
" Without a number shows recent tracks"
msgstr "NUMBER 최근 트랙 목록에서 해당 번호의 트랙을 재생합니다. 숫자가 없으면 최근 트랙이 표시됩니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:515
msgid "Downloads the current track and uploads it to the channel."
msgstr "현재 트랙을 다운로드하고 채널에 업로드합니다."

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:524
msgid "Cannot upload file to channel"
msgstr "채널에 파일을 업로드할 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:530
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

#: C:/TTMediaBot/bot/commands/user_commands.py:531
msgid "Live streams cannot be downloaded"
msgstr "실시간 스트림은 다운로드할 수 없습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:40
#, python-brace-format
msgid "Playing: {track_name}"
msgstr "{track_name} 재생 중"

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:46
#, python-brace-format
msgid "Playing: {stream_url}"
msgstr "{stream_url} 재생 중"

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:57
#, python-brace-format
msgid "Paused: {track_name}"
msgstr "{track_name} 일시 정지됨"

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:63
#, python-brace-format
msgid "Paused: {stream_url}"
msgstr "{stream_url} 일시 정지됨"

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:89
msgid "No other users detected. Playback will stop in 30 seconds."
msgstr "다른 사용자가 없으므로 30초 후 재생을 정지합니다."

#: C:/TTMediaBot/bot/connectors/tt_player_connector.py:94
msgid "Stopping playback due to no other users."
msgstr "다른 사용자가 없어 재생을 정지했습니다."

#: C:/TTMediaBot/bot/services/yam.py:47
msgid "Token is not provided"
msgstr "토큰이 제공되지 않았습니다"

#: C:/TTMediaBot/bot/services/yam.py:51
msgid "You don't have Yandex Plus"
msgstr "Yandex Plus 구독자가 아닙니다"

